連登係咪比人攻擊緊

狂斷

我都係

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

留名 我都係

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

我岩岩上FB都超慢
應該成個香港都比人DDOS緊

me2 好唔穩定

唔出奇，因為立場新聞網都死左

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

我冇野wo

黑警開槍
黑社會打人
FB IG 連登都斷
一齊發生

Csl表示仍然暢通無阻

似係，之前試左幾之等今晚